2019.EdU interview

收到中教數學 有冇人知會大概問啲咩

會出啲dse數學範疇既野 e.g. Pyth. Theorem 然後叫你即場教/解釋一次 之後會有個小組討論 冇記錯好似係中文
不過其實教大你唔係啞既都收架喇你數學有個5識講少少野基本上都唔洗驚

真係想prep既咪睇下中學學左啲咩concept/theorem

有冇人已經收到幼教同中文教育interview仲未收到搞到日日都好擔心

jupas or non ju?

FLASS係囉 FHM一堆人冇offer

Jupas

教一題數+小組討論
我果年問stem